中共又出咩手法

可唔可信請各位手足判斷
千其唔好比中共分散到注意力

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推